jj插地求推介mon

想買個mon 21-23吋 5ms左右 1000蚊 希望有內置啦叭

1000蚊
落黃金是但揀個算喇

想食魚蛋，20蚊budget 冇屎味食得落口就得

睇過都好多牌子請問有無邊隻口碑好d？之前用過三年aoc壞左就轉左benq用左五年開始有小問題

平嘢都係3-5年
冇咩特別

咁如果買貴d~2000有d咩選擇？會唔會襟d?

thx